正式宣佈曼城奪冠

利記又失分
齊齊慶賀曼城再次奪冠

？

又柒左

利迷真係好煩